(重開) [投訴撚出動] 睇緊 ch85 傑志對曼城嘅全部同我入嚟

波台無人理, 時事台開過

無理由21分鐘無咗聲!
又係時候搞搞佢

攻撃方向:
《電視通用業務守則 — 節目標準》
第9章 第3條 有關持平的一般準則

由於呢個喺比賽節目, 而且唱歌係可以影響到各方球員嘅, 所以絕對可以攞嚟做武器

投訴表格在此:

節目名:
賽馬會傑志中心盃: 傑志 對 曼城

播映時間: 20:21

揀頻道嗰到, 揀完 ch85 要撳新增

投訴事項:
此比賽節目刻意迴避於香港大球場於 20:21 所發生的事件。在20:21，比賽踏入21分鐘時，此比賽節目的現場聲音明顯被降低。無綫電視的行為使觀眾不能準確地了解於香港大球場發生的事件。此舉違犯《電視通用業務守則 — 節目標準》第9章 第3條 有關持平的一般準則中，不應隱瞞事實並誤導觀眾的行為。

(想投訴鍾仔嘅, 自己再寫)

當 TVB 犯錯事, 相關嘅新聞節目如 新聞、時事節目、財經節目、個人意見節目、紀錄片、採用調查手法報道的節目、兒童教育節目、以醫療及健康為題材的節目、比賽節目 都可以用呢條入佢.

香港人加油
沒有暴動只有暴政

727入元朗

撤回逃犯條例修訂

香港人一定要學識投訴
唔係口講
係要sd email
你想寄信都得

撤回暴動定義

成立獨立調查委員會

官員問責下台

衝落場唔影可以加落去

調查721元朗恐襲

衝入場喇